國際 20201104 星期三 蘋果日報

國際 20201104 星期三 蘋果日報

阿里一身「蟻」 美早段跌10%
分析：估值下調恐見頂

虛擬貨幣或只准專業投資者參與

御半山連錄10宗撻大定
大手客棄購3伙 遭沒收逾340萬

代理低市價一成買卓爾居

天璽兩房劈租24%至2.8萬

======================

5小時前
阿里一身「蟻」 美早段跌10% 分析：估值下調恐見頂

■藥明巨諾首日上市跌7.6%，每手500股賬面蝕900元。
5小時前
新股潮急降溫 藥明巨諾又潛水

■美滙指數昨日終從高位94反覆回落，刺激美股造好。資料圖片
5小時前
美滙回落 股債金受追捧

■歐達禮指在本港發行的虛擬資產發行人及交易平台，須向證監會申請牌照。
5小時前
虛擬貨幣或只准專業投資者參與

■金管局副總裁阮國恒。資料圖片
5小時前
港銀盼2025前廣泛應用合規科技

■財資界預期金管局可能重啟增發外滙基金票據。
5小時前
財資界：金管局或發票據吸水

5小時前
御半山連錄10宗撻大定 大手客棄購3伙 遭沒收逾340萬

■半山壹號一個頂層特色單位以3,000萬元成交。
5小時前
半山壹號特色戶12年蝕760萬

■卓爾居一個實用512方呎兩房單位，近日大幅減價至590萬元成交。
5小時前
代理低市價一成買卓爾居

■天璽一個兩房單位，月租僅2.8萬元，較兩年前舊租大跌近三成。
5小時前
天璽兩房劈租24%至2.8萬

■東半山司徒拔道豐景台上月一口氣連錄8宗成交。
5小時前
內地財團擬18億購豐景台

■半島酒店。資料圖片
5小時前
半島酒店出租率有改善

■恒大主席許家印。資料圖片
5小時前
恒大完成銷售目標97%

■澳門政府料明年全年澳門的博彩收入，只有1,300億澳門元。資料圖片
5小時前
澳門看淡明年博彩收入

■李嘉誠及李澤鉅
5小時前
李嘉誠父子再增持長實

■香港政治命運難以改寫，仍留港的香港精英，剩下的目的只有一個：疊埋心水搵錢，搵完錢就逃離香港。 資料圖片
5小時前
【樂活道】精英留港目的只有一個 - 藍友斑

■人行本周一發表論文，提建議收窄 AH股差價，人保憑折讓望收窄的概念，可炒一番。 互聯網圖片
5小時前
【何車500】炒人保H股，有概念 - 何車

■中國決定傾全力自力發展芯片業，因此，中芯出現了另一輪的炒作。 互聯網圖片
5小時前
【曾淵滄專欄】開始炒作十四五規劃 - 曾淵滄

■四年前香港人應該沒太多人會支持特朗普當選，但今天不少輿論是希望他連任。 資料圖片
4小時前
【融人自擾】沒權選的選舉 - 莊逸希

■東海航空董事長黃楚標話，希望政府處理航權申請「公開透明，不要私相授受」。 資料圖片
5小時前
【MyGut者言】航權分配要等埋標叔？ - 徐家健

■市場上殼價大跌，但買賣宗數還是冷清，與早年可謂天淵之別。 資料圖片
5小時前
【細價股一周】殼價回歸現實 - 梁杰文

■偉祿集團主席林曉輝。
5小時前
【投資一周】偉祿集團動作多多 - 周顯

■政治風險往往是投資者矚目的焦點，但在過去82年，美股表現與哪一黨派候選人勝選幾乎無直接關係。 資料圖片
5小時前
【聯博觀點】波動市況怎部署 - Walt Czaicki

■如果場地沒有放置警告牌，導致意外，當事人可以向涉事機構提出索償。 資料圖片
5小時前
【保理保你】餐廳跣倒點樣索償 - 金堅

=====================